如果新疆人識聽廣東歌

佢地聽到於心有愧會有咩感想

陳奕迅知唔知道
新疆維人轉眼失蹤就係比支共捉入集中營 其中有啲強制勞動整綿花
新疆維人女性結婚未曾露笑容 係因為比支共強行搶去結婚
知唔知隨便錯手就毀左新疆維人一世

陳奕迅心中有冇愧疚

Btw, 陳奕迅好似唔多care 詞
不來也不去佢都唔識解
食天份食左成世得番把酒剷聲都仲有人買

冇人知

望住而家啲姜b 冇計啦